如果全球反中，中國會點拆？

我覺得呢件事已經越來越近，差左一個爆發點，好似陳同佳事件咁。

發生左之後，大陸佬仲可以講咩？又話係一小撮人？

外國勢力....想霸佔中國領土，再次8國聯軍

帝國主義亡支那之心不息
聽到悶